真香港人日程表!!熱門無晒啦!入黎推!!!!

休息夠啦
一定要上街
唔係就對唔住已經受傷死去既手足

香港人!反抗!

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

認真講又要比人屌，連登係比5毛3毛咬住行無人理

推出左邊係呀係唔係呀佢哋嘅關係

push

屌你老母，要search先揾到行動post

新聞睇完就算啦仆街
推文宣傳叫人去啦仆街

tui

推呀

推！！！！

Tui

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

香港人 反抗

香港人

推推推

Push

推！！！啊！！！

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

推呀
行動之餘
再加重文宣用字
香港人而家係俾人大量屠殺
想滅我地年青一代

好啦過撚左個幾月先終於fc到手足死左啦

Push!!!

推 唔係唔出嚟呀？

[行動post] [投票結果] 正式宣佈，星期六的感謝你們遊行取消/改期

推
運動未完咖

香港人 反抗呀

香港人係垃圾，冇咩人推

推呀 休息完未呀

Pish

推推推推推

香港人反抗！